如果呢個世界冇哂所有手機同電腦

大家又會覺得自己依一刻會做緊乜野，你唔會再錯過乜野，又會唔會覺得自己邊一方面既野會叻左

creativity & hand-crafting

呢一刻應該係訓緊教
因為最唔想錯過增高同美顏嘅機會
而事實上仲有電視
所以結果同而家一樣